海吉亞及康基一齊招股

無錢

仲有正榮 金融街 弘陽物管
永泰B
6 7月應該1熱鬧

屌佢老尾，幾隻一齊上點賺盡

10號新聞 唔知仲係唔係

消息指，海吉亞將於本月16日（下周二）至19日公開招股，集資約25億至26億元，料本月29日掛牌；海吉亞保薦人為摩根士丹利及海通國際。另外兩隻新股，永泰生物則預計於下周三（17日）開始招股；康基醫療則遲一周，料於6月23日起招股。

市場消息指，內地製藥公司深圳市海普瑞藥業、物管股弘陽服務、正榮服務及電子煙生產商思摩爾（Smoore），將於本周進行上市聆訊，總集資高達136億元，當中以海普瑞及思摩爾為近期熱炒概念股。

消息指，海普瑞若通過聆訊，預計最快本月底公開招股，集資最多約7.7億美元（約60億港元），摩根士丹利及高盛為聯席保薦人；思摩爾的上市時間表亦相若，料下周展開投資者路演，最快本月底公開招股，集資6億至9億美元（約46.8億至70.2億港元），獨家保薦人為中信里昂。

海普瑞今日過左hearing
但呢隻A股上左好多年都係唔得可能會有伏

大魔+高盛...正正得負
其實同D第二上市一樣, 浪費時間

上完一次過bam 尻晒你所有中國公司就GG
呢D錢唔賺唔會死

之前幾隻大賺, 無法

識條鐵咩，唔一齊攬炒點叫攬炒派

抽康字頭

老美好可能就係想中共咁做

d大陸公司不斷黎香港上市，不斷有美資ibank做保薦人

要睇定價
康龍化成ipo都有錢賺

抽佢老母

各一手

其實外資跟本fat fat, 點會走呀

呢隻好難同康龍比
康龍a股升咗6 7倍再上H
呢隻上咗好多年個股價除咗啱啱上果陣都係沉

都好多年啦
串係呢2年多B股同中概股先仲多生意

再有醫療板塊新股！中國微創外科手術器械及配件(MISIA)平台康基醫療(09997)周一(15日)開始路演。據銷售文件，周二起至本周五(16至19日)招股，每股招股價介乎12.36至13.88港元，每手500股，入場費7,009.93元，預期本月29日掛牌。高盛、中信里昂、美銀為聯席保薦人。
該公司擬發行2.253975億新股，相當於擴大後股份18%。其中10%為公開發售，集資最多31.29億元。另有15%超額配股權，集資可增至最多35.98億元。
文件指，康基醫療引入7名基礎投資者，合共認購1.65億美元(約12.87億港元)，佔集資規模40.84%，國際基金FMR認購4,500萬美元、貝萊德認購3,500萬美元；中國投資基金清池認購2,500萬美元；中國投資基金高領、奧博資本、Cormorant，以及國際基金橡樹各認購1,500萬美元。
康基醫療目前在中國註冊41種第一類(即風險程度低)，13種第二類(中度風險)，以及8種第三類(高風險)醫療器械。2019年利潤2.06億元人民幣(下同)，按年增長40.72%；收入按年升42.35%至5.03億元，售予經

今日開始抽，應該抽邊隻好啲？

我兩邊都各入一注B組95%孖展,
康基太熱，B組怕可能只會中兩三手，

全家人下了5注康Ｂ頭，5注海80k

海值得孖展？

海好似轉做1B或2B好啲喎